遇上東張西望主持街訪，有咩要注意？

第二張toe
唔係問緊我果陣隻睇都唔知望邊好（唔望樣）

個樣

I love Mr Joe

屌啦星Master Joe條仔又飛釘

第2張條仔個表情
「我究竟做錯咩要食件咁既豬扒」

點解第二張訪問要著泳衣

第三張，就嚟跌到落肚臍

沒有比較，沒有傷害

早幾年係旺角遇過
有個主持係咪叫「輝仔」？
我係街行行下無啦啦隊個咪問我野
我即刻調頭走
走果陣仲聽到個主持同攝影師講呢個方法唔work

好能大波!!!!!起碼G cup

林映輝，由城市追擊年代已經做緊主持

咁老仲叫輝仔